松崗幾時結婚

佢宜家已經33歲 通常聲優都三十幾結婚 純水好奇

問下愛衣

打岩人地個名再講

松岡

佢起碼35後(鳩估

佢個外形
靚女少少既都冇份，性格又古古怪
結婚一世不了

減番肥 其實ok
不過好多男聲優都三十幾未結婚

下一年